[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

新手lm

新手LM

想入對黑色boots 有咩牌子推薦？
類似whites semi-dress 果類款
依家有Whites 著緊覺得太重

有無興趣brogues boots?

好似Tricker’s 果d

Red wing 3345, 9060

好似好英倫風咁

留名

上個post有巴打推介FOB Factory嘅chino，香港有無邊度會齊啲有得試？

想問一代牛仔褸你地會買邉件??
1.LVC
2.FREEWHEELERS
3.FULLCOUNT

Warehouse

btw

Fullcount不了！

係喎
仲有warehouse
唔記得左

Fullcount唔掂咩？
未著過

掂，不過係藍

Fullcount 奶共, 下次要置頂

嘩
估唔到喎
唔講真係唔知
好彩問左先

未開新post時暫時pin住先？

19年年頭去過日本fullcount舖頭，個死肥佬態度都幾差下，果陣已經開始對fullcount印象麻麻

想問boots 黎講

Horsehide 同 shell cordovan 有乜分別？

防水？打理？舊化左既樣？

講番清楚件事先，當時佢post 嚟個wuhan 加油之後，就想撐話其實係叫所有人加油，叫病人加油！ 但當時其實日本係水深火熱中，啱啱有郵輪大爆發，全世界除支那外，日本就最嚴重，條友唔叫自己國民加油，徧徧就叫wuhan 加油？ 唔係有心奶？ 唔理你信唔信，反正我就唔信！

所以， 買Fullcount 你都唔好被人知，唔好share呀！

又到秋冬，又可以瘋狂操牛

正！ 但我未得住！ 11月先

呢條直腳aging咗應該幾正

我成個夏天都有著

褲我都有著

會唔會有啲高腰少少，坐圍不合比例大

夏天操得特別快同靚

pure blue japan 條slub chino幾正咁
本身有fob 係覺得幾好

Ching呢條除咗直腳 基本上係standard 你想搵tapered 收身可以試吓incotex polo嗰啲

pin呢個

唔知香港有無，想試上身，身型好難買褲

其實差唔多

如果搵到美製lvc我會揀lvc

廢話

可惜多數土耳其
難落手

2手

土耳奇幾好阿 唔錯阿

比你參考下

咩app 嚟？

日本y拍

美製lvc都咁貴？雖然本身日本定價都應該高
咁我不如買日制LVC

入面美製日製都有

日本製個cutting同d位改哂
玩美製就係想有元年感

美製竟然重忠於原版過日製
以為美製質素已經差左係得made in USA, cone mill可取

我就無乜研究嘅
不過日製LVC本身90年代係無拎過元年Levis去做1:1復刻
而美國Levis之後見多人搵元年Levis咪推返LVC條line
聽人講仲樣衰到要同日本古著d人買返元年Levis

今朝真係涼喎！

vegancraft German trainer

第一次買BOOT, 睇啱對唔太貴Solovair Monkey Boot, 想問下呢個牌子算唔算OK? 香港有冇鋪頭多呢個牌子

好睇咗好耐先認到

坦白講，唔講政見

老撚土主義啲嘢好撚核突

日本仔炒高姐
同埋呢啲都唔係成交價
標價你鍾意嘅標到100萬都無問題

caption先難頂，世人皆醉佢獨醒咁，即刻unfollow咗

邊到買？？ 幾錢

好耐無share 野因為買少咗好多，訂咗兩個月終於到着。

開始涼可以著lu

exactly.... 教人思考！

filson 原來有加拿大做

CCF 條workwear line 係加拿大製同平好多！

好撚正喎介唔介意講下幾錢到

點睇安藤製靴？

折完$1420

有冇平平地既皮tote介紹下？
btw望落filson tote條帶好似好長咁 你地會唔會拖地

究竟要cheese dyeing denim 定呢隻色好

長架， 我就啱啱ok ....

不過filson tote 好實用，我去旅行default 袋

Brown靚啲
你自己訂定搵代購？

我有藍色褸，啡色褲，俾我再買一次我會買啡色褸

應該自己訂用代運

Beams個online store唔收外國信用卡
之前全部item做85折，想買野都買唔到

你係買完,收到confirmation後cut單定係本身錢都俾唔到？

😂

收到confirmation，之後就俾佢cancel order
試晒咁多張卡、唔同集運倉都係咁
連chocom都cut

我之前都係咁收到confirmation後cut

想請問各位手足有無入手過 one piece of rock?

質量點？飛唔到有乜方法入手？好似香港無代理咁

依家係神枱級牛牛 聽聞手工好好

乜事上神台？ 仲想玩下件jacket

個背景件type 2

張圖上網搵的
本野我有訂 但21先發貨
仲順手執咗本THE 501 XX A COLLECTION OF VINTAGE JEANS

上網訂幾錢？

jacket呢本因爲今個月新出 所以原價10xxx就有
褲個本係幾年前出 我食炒價20000

點解唔係香港d鋪頭訂，都係800一本，仲要尋日就有得攞

因為我唔係住香港
btw點解咁快有
佢10月10先係levis分店賣
online仲要20定21先有

我估間鋪頭識得藤原裕既

大家有無聽過KIDUR呢個牌子，made in france既，見LH新入，但上網睇又唔係好多review,唔知質素點

樣幾好
但我唔鐘意

直接同佢official website ship?
平時著34你建議呢條要買幾多waist?

經香港舖訂 打Filson 上環就揾到，之前佢哋做discount

我牛仔褲都係34, 嚟條我買38

哩排成日都著短打

wheel robe

Original Boy Scout Shoes
日本brand都係復刻佢

都唔錯

我哩對二手
仲有幾對哩d樣係NOS

One piece of rock 根本比班日本KOL IG followers
吹大哂, overrated overpriced

Warehouse 好好多

以前好想入，依家無性趣lu

淨覺得要去門市買好反智
無onlineshop

誤會咗老土主義

原來好黃

唔反了

咁又唔關事，online 非必然.......

好似係因為轉賣問題連retailer都唔可以做通販
一定要門市 見有間仲要比埋身份證明copy

想買件tanker jacket

Vintage嘅話好難揾

好正但好貴

Toys Mccoy 好貴，我揀咗Buzz..... 當然vintage 仲好！

話說自從入左7月馬patpat皮鞋坑，然後就燒下燒下買左好多野，未必啱個個口味，但分享下呢排既入手，希望快d凍

人生第一條貴牛，以前一直著u記，muji
呢排成日著呢條
Resolute 710

bryceland's co denim shirt

brown's beach vest...

未必個個喜歡既babour bedale sl nowax

tellason coverall

呢入係算入得比較耐，今年2月成田機場等機時咩都唔識連牌子都係第一次聽既
mother nature jacket 連vest

同場加映 alden ptb black shell 9901

同我比馬patpat燒中左後買既full set系列

再次感謝輕愁巴做既airpod pro case好靚

之後係仲有兩件桃既Wabash · tailored jacket同
freewheelers 506xx type 1在路上，潮流台真係一個好毒既地方掉入深坑了

hahahah 正！

巴好有貨！ 幾個月就人咁多！

多得紅巴開左呢個post,我先中毒咁深，哈哈總之就出大血食杯麵啦
其實仲有幾件入手，但就唔post出嚟啦，因為都係追post先知道一個日本brand都要咁奶共

正 巴打好似鐘意英式d
tellason件褸幾正 覺得同你件桃比 質素如何

未到手阿，denimio出貨好慢，成2個禮拜都仲係處理中，第一次買唔知會唔會有伏

件Browns beach係咪有背扣？

感謝巴打支持同讚賞！我都好想入alden 馬pat 坑

係阿，有背扣款黎

Reproduction黎講叫幾好
不過佢用咗60年代個cutting配咗30年代嘅扣

係唔係指個肩膊位？

佢哩個cutting係60年代
有背扣嘅元年款係30年代

佢復刻得叫做有d多咗

學到野
想請教多樣生勾勾巴，我知你有玩甚至賣vintage Military watch,想問下有無入過omega or longines
ww2雞爪款？呢類錶保養係唔係好難？前排有睇過lomgines 既款刻款，雖然係廠款刻，但錶面做大咗變左43mm又好似唔係果種味

Dirty Dozen太貴
搵零件先最難
如果平咪可以trytry

唔該哂呢類錶我諗拎上行搞，比錢可能都難搵件都係諗諗先入手

上行應該無人會理你

43mm 完全唔掂啦！

行都唔收呀！

之前都話香港濕，蠟褸唔搞好會易霉。
借問你件Barbour nowax係點搞的?

睇完就係咁覺得，始終話復刻但差咁遠仲叫復刻咩

呢件本身就係無上蠟款黎，買果時就係諗過香港真係太濕太易發霉所以先買咗日版呢款，但就無左咁多barbour味，取捨

其實著著下d wax 就無

天氣一凍又想買褸，想問邊度買barbour 會平？ 想買bedale sl

啲精就黃
食本土風情賣弄幾句扮文藝懶vintage
成間鋪東拼西拼唔知邊樣同中法日美古着扯得上
撩兩筆當自己大書法家，小學雞填色書法比賽就有佢份

又黃又有質素嘅嘅書法請睇@chanoiying
陳老師就真係黃喇，有才華兼好靚女

我唔識佢地，亦唔了解，但我上星期六經過門口，我諗咗一下，身體最誠實，我選擇咗唔入。

我覺得，大家成年人，無必要一副眾人皆醉佢獨醒。 如果佢真係覺得事實唔係其他人咁諗，佢放係心就ok... 如果又tag 曬人又剩又代人表態就多咗。

Anyway, 我就覺得過唔到自己。

莫講話着上身，見到啲print都覺得尷尬
btw淘寶Gildan tee

屌 個AIRPODS CASE 好撚正, 想整返個
咩價位? 配埋個銅扣

Brown's beach 之前都想入, 但睇睇下好似係fullcount 支線定唔知乜鳩

有冇人已經著梗褸？

今晚出街著件workshirt ，overalls再加件薄薄哋嘅Lee，加多頂stetson，温度啱啱好冇出汗

我都係著緊Tee咋

今朝著左件vest 出門口
行到巴士站除左
收工都無再著

冇計，著到褸嘅日子越嚟越矜貴

Vest我一年四季都會著
始終比較中意玩dapper/ western啲嘅look

請問錶帶同銀包邊度買/整？

會唔會好吉？

件sashiko jacket買咗幾銀？

Brown's Beach係你講嗰個牌子買咗嚟復刻

會！

ig:maktub_leather

你可以pm佢問下，再次召喚輕愁巴

套sashiko jacket 連vest 我記得係4萬円落樓件vest就著過下，但件jacket就未著過，希望快啲色落

條horween color 8 watch strap係喺etsy搵人整既，個horween green shell money clip 就係tassels買既

件刺子係Gaijin Made
聖林旗下一個品牌黎
所以會係Blue Blue Japan成田店見到佢

好抵屌

我年年都想入sashiko jacket ... 上年又入唔到

凍嘅時間太短，著唔到咁多褸，猶豫一陣已經春天

so true ......

想請問有冇師兄知道日版Lee既XL大約幾多腰？見成官網寫86-91cm

想入sashiko褸too
暫時覺得Porter classic同blue blue japan嘅刺子最靚
但真係幾貴同埋唔係成日著到

BBJ 好似有某啲款薄少少

raw denim?
raw嘅話你著住落水縮咪得

豬仔

Studio D’artisan = 豬仔

豬仔souvenir jacket好似係mic

入手咗個70s newsboy bag ... 好長，今日改短左可以用。

究竟點先可以喺beams買嘢

之前買左件11oz既牛仔恤衫 操左兩年都無乜野睇 牛仔褸係咪更加難操

如果想買type 2洗水牛仔褸有無推介 見到有件GYPSY & SONS 幾靚 但好似無乜見人討論呢個牌子 唔知質素o唔ok

其實我一直覺得香港係操唔到牛褸。

人哋日本咁，大約8月尾9月已經可以著，一路到下年around 5月。 一年有三季可以著。 香港可以著大約3-4個月，仲要唔會日日著同一件，操hi 咩！

想問下條牛仔褲改短左褲腳，係咪要用暖水浸一浸佢，如果係，要點浸，我驚太耐佢縮得好勁

基本上要趁件衫仲有硬度既時候著d摺痕出黎
假如係d紋養熟之前件衫已經洗到軟左
就好難操到d咩睇頭

舉個例 喱件係我第一日著之後影

舉多個例 喱件牛仔褸
Day 1

約3個月 好似係

你可以睇到其實d紋由day 1開始已經定左係邊
所以開好個頭係重要
當然如果你做體力勞動既工作 咁多數點都操得靚既

浸半個鐘至一個鐘都可以 縮得勁唔勁視乎條褲本身 一般有做防縮既褲只會縮2-3% 你果條係咩？

pherrow’s

有冇巴打知邊到有全新bandana賣

有冇寫明unwash?冇就應該唔會點縮

佢係one wash

咁就唔會縮 其實one wash 可以跳過埋唔浸
我自己就會著住落水浸一陣

著用大概一年左右

唔該巴打

之前Take5有

東洋

Buaisou

要咩顏色呀

Navy

Duck boots始終都係咁樣先有味道
今日做啲户外活動踩咗落啲好厚嘅泥濘入面

新手想買件type1
budget 3000左右
有咩牌子推薦?

warehouse warehouse warehouse

hahahaha 巴洗唔洗先？

係咁咦沖咗下水，都留得返大部份跡

新手想問下
如果想搵呢隻淺藍色既牛仔褸邊到會有多啲款睇
見好多都係好深既藍

levis

Levi’s 都係得1款係呢隻藍

warehouse (used wash)

u記

喱種藍叫做洗水牛仔布 即係由原本深藍 舊化甩色甩成咁既色
最經濟既方法就係買2手
另外都有好多牌子有出洗水牛 即係由工廠幫你做人工舊化
比較高質素之一就係
Levis vintage clothing
係levis既其中一條line
下面喱牌子我個人都中意佢地既洗水

通常入坑買牛仔野（貴野 高質）
玩到最後你好有可能都會玩番原色
因為無論個牌子洗水做得幾靚 都唔及你自己著出黎既色落靚
因為兩樣野

第一就係洗水牛一定係軟林林
你唔會著得出一d好立體既摺紋 如下圖

第二有時d做得差既洗水d摺紋會落係d同你身體唔岩既地方 例如knee後面既摺紋落左去你小腿下面 咁會好柒

所以喱個po既巴打多數討論原色牛

巴打想問吓mother nature個牌子有冇online shop/ig？
唔係好搵到

巴打想問吓mother nature個牌子有冇online shop/ig？
唔係好搵到
Thxx

之前有巴打指正左個牌子叫Gaijin Made,係聖林公司旗下既

最主要其實我覺得原色深色靚過洗水

唔該晒

終於到手

桃太郎 wabash jacket

做舊月桂扣

Freewheelers 506xx type 1

同埋係goodoldwear入左條british 1970~80既 british army pants deadstock

冬天應該夠衫著了，要停一停手了

兩件都幾靚仔
夠衫著都唔會停, 諗左成個月買唔買件WAREHOUSE DD-S2001XX

唔該哂先
呢幾日都搵左唔少牌子
想請教一下其實唔同牌子出既TYPE1分別大唔大? 例如warehouse
Freewheelers等等
因為幾個牌子都差唔多價位
會唔會cutting上有唔同?

我覺得fw同wh 都可以考慮。布料上，fw soft d、wh rough d；染色上都唔同，我自己摸完就揀左fw，同埋隻藍真係勁靚

個銀包係咩牌子好靚？

肥咗要換過條牛仔褲，諗緊買咩牌子

最緊入左條pure blue straight fit

我對上果條就係pure blue japan

桃粒鈕好靚

請問type 1係邊到買

我想問下有冇ching試過香港訂製牛仔褲那兩間店，full house同nimes ？

諗緊，我見佢地fb啲相又好似手工麻麻，有點心大心細

整白牛？

白牛布已造啹喀褲

我仲有兩卷 White Oak 嘅牛仔布未造

清條褲幾間造

工場師傅

呢間嘢呢期成日搵 HK01 賣廣告

佢既市推廣做得幾足，又食正條水，以前GOLDYARD賣fullcount冇人問津，依家LH賣fullcount成日斷碼sold out.... dklm

屌你，今時今日仲買FC 既人

買桃
利申：操緊豬仔短褲

咁又未必個個跟得貼嘅始終官方del咗post，係得呢度會間唔中回下帶

豬仔真係痴線, 唔甩色咁
BTW 我條3國短褲D色都好實
夏天都就完, 都係無野睇

無恥到DEL POST
真係嬲到一見到FC 就想貼張圖

桃都係 我條豬有少少甩啦 著左個夏天

我得星期六日會著短褲 成條新既咁

我又有洗下佢

豬仔我都買過了
桃就真係未試過，另外都考慮緊FW

嗰陣癲L
我有喺哩個IG同d人講FC點樣奶共
有mon po小粉紅IG我屌9我

屌 你唔講都唔撚記得左果隻港豬

個牌子叫kunei,係tassels hk買，但佢其他既馬屁屁配色好特別，唔係個個接受到係綠色呢款最好睇

係carousell同人收既見話全新，依家又好難搵到有貨

新入坑，之前無追到post入左幾樣 fc

屌係喎，記得啦！

大把人係咁

港豬左膠仆街過藍c

如果搵到，全新，$3600屌唔屌得過？

我覺得屌唔過，樂天先42900円

全都買 桃仔著得耐好軟身

可以試下上benny度問下有冇得訂或者幾時返貨，上一水咁快清曬，香港依家仲未入冬，可能好快會再返貨

我都啱啱入左對黑色，好軟熟好好著

買trickers 好過買佢

認同
但特價都差一倍價錢

都係1千同2千分別姐, 起碼好睇D先丫

認同 個人覺得唔止好睇d了
都係睇返巴打負擔吧

solovair 太似dr ma ....

根本就同dr ma同源
不過solovair全部made in England

上網睇番，made in england 嘅dr ma 其實即係solovair 廠做嘅。

Warehouse 個幾件deadstock blue 係咪唔跟原版detail位？

1946嗰條？

Sashiko bomber jacket diu唔diu好

好彩早排問左先

vitage wrangler vest

entry co henley

1970~80s British Army Fatigue Pants

alden ptb 9901 black shell

土屋tote

條褲好似幾好J

褲鞋靚
巴打唔怕難打理？
見到條骨好直

又唔太怕既，chino我都會燙下骨，同埋軍褲唔夠畢挺好似無咁好睇

好耐無post 相

LVC Triple Pleat Blouse
Samurai chinos
Alden cap toe
Filson briefcase

條samurai chinos好正唔知仲買唔買到

應該有喎

紅巴想問下佢個cutting點樣，洗唔洗買大一個碼

巴打，條chino咩名堂，邊度有賣？

點解你地已經可以出褸
今日都仲係短TEE返工

今日
50s PayDay overalls
60s Lee 100J westerner

見有少少風就要把握下機會
太多褸，但著嘅日子太少，唔忍心要啲褸喺衣櫃入面孤零零

有無師兄著Sanders皮鞋？想買對Derby黎著

Size係咪要買細？ 平時Converse著US 11

我想問你地著OVERALLS 有無一個煩惱
坐一坐低,食完野起身, 個扣會鬆左
又要扣返
係咪我索得唔夠緊 定一般都係咁

我又未試過呢個情況
係咪你條overalls太硬？變咗一坐低就頂起個扣

啊, 似係啦,我果條係DENIM黎
因為我都少著, 間唔時放假先著下
成日好似D女跌膊咁, 一起身就要再扣返

samurai 嘅重磅chinos

有對hoax x sanders皮鞋，我著一般nike波鞋eu43,呢對著uk8,巴打想問山打幫辦鞋？呢款我都有興趣

我都有睇hoax x sanders個對，我諗都係同呢對一樣，淨係加左hoax個名落去

有啲心動

條褲幾正巴打係邊入手？

係goodoldwear入手既

正啊，個底冇咁重同硬，又易襯
我著size 7，平時波鞋vans果啲著開us9

hoax果對除咗多咗個名，仲有一樣野唔同，喺踭位多咗塊布tab

Thanks巴打

屬於咩cut？

利申：大屎忽瘦撚

想問吓各位巴打有冇喺香港古著舖頭見過有啡色麂皮馬甲賣？

好似咁嘅款

香港好少見
不過巴打可以揾揾一個叫Scully嘅牌子
Google keyword: Scully suede vest
希望幫到你

想問下，Hxxxx shop賣嘅suspenders同dayxxxxx賣嘅suspenders分別大唔大？

US11=UK10 我應該買9號？

原來係咁 唔該師兄

如果你波鞋果啲都係us11，就係買9號，因為我印象記得cons比其他鞋多0.5cm，同us碼既情況下

想問下各位巴打去邊買軍褸？

你去摸下咪知

你想要咩類型軍褸 有冇話邊件
你要睇其實都係得幾間鋪姐

Sorry,1999
我指係有分西裝style同rudded style咁？

m65 同m51parka

K11musea 間Barbour 有無classic badale 試？
唔同地方嘅sizing有冇唔同

我有件medium m51 parka
有興趣留tg 傾

咁大件

有邊件parka唔大件？童裝？

無
S已經好大
你件M就大到pk

差個幾cm就叫大到pk

我意思係
亞洲本身著S已經叫勉強
你M就仲大
咁表達會唔會令你好過d？

個個都要跟你著法？你係藤原浩定山本耀司？失敬失敬

我無一個字叫人跟我
屈我都搵第二樣

無屈你喎，你唔俾人鐘意著M?一定要著S以下架？

我只係覺得M相對上有d大
我無唔俾人著
如果攪到你賣唔出
估唔到講自己經驗都要俾人話
咁真係唔好意思

秋天真係特別火爆

我178都係著M
除咗XS真係比較合黃皮豬身型外sml個人覺得無咩分別
反正都成百幾cm長差個幾cm真係有咩分別

秋燥要煲啲雪梨水飲吓

自己鐘意就得啦

效果重要過個size既我覺得
細size係rare d姐

yes
有人鐘意窄牛 有人鐘意闊牛

我自己著S都覺得大咪講多句
點知俾人講到話要跟我
我都係178 73kg
S大到乜
最後放低咗無著

對皮boot著咗一次就好多摺痕 可以點搞

買過對

咁都內戰

Sorry

自己小心啦
呢度只准吹奏
一味話好正，想入就得架喇
唔會有任何負面意見

咁都比你搵到位

Take5？

武士色落真係好快

操咗幾耐

八個月

勁呀
日日著？

二月到依家差唔多日日著
係中間停左一個月 19oz太熱

牛仔褸牛仔褲襯咩bag返工好

皮messenger bag
牌子等其他師兄介紹

bleudechauffe
vasco

唔鐘意皮就搵d
waxed帆布袋
都好靚

有冇輕便啲
睇中左啲WAIST PACK, HELMET BAG
不過有冇師兄有牌子介紹

你係就咁newspaper bag咋
TCB又有
台灣brand又有出
就咁一個就放到勁多野

toys mccoy/ tcb/ belafonte

helmet bag搵vintage la

就係我，買咗38

171 75kg

係咪跟返平時買牛仔褲都係38腰？

唔係呀，要買大兩寸。 我牛仔褲買36腰，實腰34-35寸 。 死肥仔一名

Thanks

巴打會點襯

單穿， or 加件vest , 再凍啲加件法工

我都諗諗佢先

Ebay d bid咁狗嘅咩最後一秒落bid咪玩晒？

落1下bid會加半分鐘咁上下

無喎 我由頭望住最後一秒無啦啦話我miss咗 之後end埋

你係俾人 bid過左定點

點解你唔一早就落心目中既價

佢倒數到2-3秒 我贏緊嘅 數完之後佢話我輸咗

Hmmm以我以前既經驗最尾俾人超會加少少時間
不過我對上一次ebay bid野都超過5年前

師兄點睇japan blue啲牛？
著梗條oni想買條平平哋嘅替換

我都記得會我都好耐無用

無啦依家

唔會架喎

我都係，一落就落個心目中價，唔會追

Sor 可能同y拍撈亂左

Magee grey tweed cap 買左XL太大
有冇手足接收

有冇人知喱條復刻係幾時出？搵唔到資料
Warehouse既1922 duckdigger但係用levis袋花

屌原來係咁

巴打上/下身就已經係130cm up，果然係真連登仔

其實後邊褲袋rivet會唔會容易刮到梳化？

有可能啦，當年就係因為後窩釘刮到馬鞍所以發明咗隱藏式窩釘

幾過癮 就咁用針交剪自己挑就得？
等我又試下先

對依條同1880都有啲興趣，聽完卻步

有咩所謂，大把人著33501都係咁

我都對m51parka 有啲興趣
有冇巴打分享吓邊度有得買/試？

之前白鯨同Daychild都有

今日都著到jacket .... 好似聽日開始會落雨同涼d

Trophy tee
Pherrows unlined “N1”
桃
CJ Islay
Bleu de Chauffe

同場加映 Smiths W10

唔差呀 我都有條拎黎粗著

hahahaha 咩牛唔係粗著架？

咁拎黎做野麻

Japan blue正

天氣凍啲人都精神啲

Freewheelers 506xx

Muji 間條

Resolute 710

Alden long wing Blucher color 8

想問take5係咪可自帶褲去改鎖鏈褲？

係，如果佢覺得著過無洗佢可能唔收！

未退漿的 感謝

啱啱一入

係Herring 個page 入？

唔係HS入，睇返原來買貴咗好多，但算
下次入埋隻白紅色先

想買埋croost 個tote bag

HS mark up 超勁啦！

但一啲啲croost 啲袋唔係好勁

alden 好唔好著？ 會唔會著得耐腳好攰

好著，舒適感十分唔錯，barrie last算係滿足大部分人隻腳

巴打介紹一下個袋

好正 想入對plain toe

土屋鞄啦，我都用緊

Plain toe正我都有兩對，但係入左坑就會上隱咁買Alden真係早買早享受，遲買貴幾舊，巴打玩開皮就知年年horween 皮都加價咁滯

錯字，癮
自膠

紅巴呢款2way都好正

巴打個tote bag係唔係冇拉鍊？

係呀，無拉鍊的

係有種魔力嘅，我有三對，但對long wing 太耐lu, d 皮都乾乾地

Alden我覺得舊舊地仲靚

豬仔條hinode好正

巴打真快手

我都想知實物係咪好紫好紅

偏深紫色
T5話色落會變淺紅色咁上下
好期待

正呀

我都好想買對 但揾緊對whiskey ptb
啲日本仔著到啲浪好好j

淺紅色好難玩

真係幾難襯
但隻色真係好特別

巴打好似幾瘦
Freewheelers會唔會好大件，瘦仔都想買件

共實我唔算瘦，173，67kg,著38 fit身

佢啲post睇得勁辛苦，成日見到質量兩個字就火都嚟呢期仲搵埋紅媒HK01係咁宣傳，心諗老闆你話你黃嫁喎

對腳好幼

聽講HK01好似有分兩team,一黃一藍

HK01 無可能黃，于品海會黃？唔係呀！佢係北京大學馬克斯主義博士，好人好姐點會讀？

但佢哋都追擊公務員，如果搞錯，sorry先

HK01係紅，不過識得一個黃嘅喺入面做
咩公司/報社/電視台入面都有唔同嘅人嘅～

今日執衣櫃換季，原來我有大約二十件牛褸。 影d 原版share 下

我見柳爺係LH都用左唔少子彈
以佢家底竟然唔玩freewheeler

早晨！

今日唔算好熱！

Dawson Denim jacket
PBJ jeans
Bell system tote
Cheaney boot

點解咁講呢？

會唔會掉返轉，係LH搵佢咋
d post係鱔稿廣告嚟㗎喳

都有咁既可能

皮or 牛？

RB 係？

RubberBand

護旗手

Benny store

新手，想問下邊度可以買齊 一套紅色個男人既衫褲鞋襪

我都睇到即刻上黎睇下有無人講

姜晧文以前係亞視柒到喊
現在男人都覺得佢好撚型

jacket 應該係Lavenham .... 觀塘Jo-Suite, TST Houses Shop 好似有

褲，各大牛店even Levi’s 都有
Boots, 唔知咩brand, 可以睇下Leather Healer, Jo-Suite, Tassels, Hoax

其實online 咩都有！

另外想問下原色牛配高筒boots定低筒皮鞋好,重有配咩色既鞋好

jacket我入咗件Barbour Heritage Liddesdale嘅size 36唔啱著
炭灰色，有興趣可以搵我，極平放

其實兩樣都好。 不過我個人覺得啡好過黑！

另外Color 8 都好襯原色牛

唔該樓主

另外想問下，見到好多巴打有係樂天買野，我未係樂天買追過野，驚唔驚好似taobao錦賣假野

唔會啦，樂天都係日本嘅舖頭，基本上好安全。 但今年開始樂天唔再直送海外，一定要用官方集運，register 時就煩啲，account 開咗就ok 方便嘅

我上網睇過 color 8 最少都成4千幾，各位巴打好有錢，樓主有冇平少少 ，below$1500 既鞋推薦下

clarks desert boot

唔該巴打，但如果皮鞋係咪無其他選擇，因為麂皮一濕水就好核突

有，Grenson, Berwick !!!! 都好靚仔

Grenson 可以做到below 1K, made in India

Berwick 就around 千幾2千， made in spain

唔好急，下個月尾就black friday, 到時大把平嘢！

唔該哂，樓主，book mark定先

Black friday 時，2K 都買到tricker’s lu

online shops:
Farfetch
END
Matchesfashion
Mr Porter

happy 入坑

錦color 8 有冇機會2k

有呀 Berwick，折完千幾

要Alden就冇機會

無，Alden唔會折，平極Second都要520USD
係之前有部分網平到400USD左右，絕無僅有

yes yes ..... 講番清楚，color 8 一般指Alden cordovan 嘅一種色，所以如果係要alden, 2K 就無機會啦。 Berwick 果d 只係似color 8 色 or 係酒紅色

好毒呀

我係NB迷 襯牛

睇啲皮鞋睇到丁左，今年Black Friday 入返對先

唔該樓主，錦我等black friday先買,book mark定berwick先

牛仔褲+牛仔褸+白tee 咁著

咩鞋款岩？同埋你地啲襪咩pattern

大家有冇多d mix & match/ outfit 靚圖參考？

我覺得係sneakers or work boots

襪我著花襪 Chup, happy socks 果d

咁樣好似幾型

Thx
打算入bedale and g9

LH呢對4千9有找
呢個價都夠買Alden

Work boots 太粗獷

同埋我個人矮，驚著埋高筒仲矮

令身低筒襯牛仔褲果啲係咩鞋形？

brogues, plain toe blucher?

樓主,想問下Greson 既BOOTS同 BERWICK 既BOOTS,有咩分別,同埋係咩種類既BOOTS

我自己中意cap toe 同plain toe
搞到我又想買

皮 鞋形都唔同
Berwick用家提提你 你鞋硬到仆街
同唔岩腳形唔好格硬買 會有血的教訓

如果我上網SEARCH可以打咩字會有BERWICK個種

其實個個牌子個形都有分别 所以真係睇岩試岩就係佢 第一次買就現場試啦 真 買返黎唔岩著又好慘

唔該巴打,BERWICK 既鞋係咪要預大半碼??

係細 我nb 著us 10 但我著8號
個個last 個size 又有少少分别

有幾平先

有冇師兄用緊呢個tote bag,如何？

巧貴呀 同皮袋真係好重

咁不了
咁我依家揀Croat嘅tote bag或者ettinger嘅算

要型係有代價

重係真既
但係咁大個袋唔駛4k我覺得又唔係真係好貴

等凜巴Alden全制霸

我窮

大把痴線佬勁過我 我裝完修已經窮左

首先，你要有屋裝修

好似有花多野睇啲

淨色令立立又型

sad 舊屋姐

買得多 無花最靚

btw, 啱啱買咗條deer bone 玩吓，好似都得喎

錦真係要去試清楚好過,我平時NIKE 著45,唔知BOOTS會唔會有我個SIZE

應識10 or 10.5

唔該巴打初步樓主建議BERWICK,個兩對都有興趣,大家覺得買高筒先定低筒先

why not both

唔好錦啦，買完我就無錢交電費，連登都無得上嫁啦

睇到花多眼亂
我見樓上位巴打都簡緊買咩

買鞋最好都係試一次先
好易中伏

巴打們有冇袋介紹吓
手抽袋，唔想買皮，好難打理又重

Vintage Bell System tote

今日用緊

我反而鍾意右邊

右邊果對咩黎

Filson, Bleu de Chauffe, Vintage LL Bean tote, F/CE Helmet bag, Mismo,

helmet同特別色既布llbean都好好襯
但皮袋其實都唔洗點打理
我自己用開隻vintage皮llbean tote
一年先清潔一次

我見日本仔咁浪好靚
冬天又可以拎返啲shell 岀黎

ig 有咩hatetag 睇下人著衫參考下

size係寫XS，等如36，我估個長度要170-175高先啱著

諗多咗

多謝推介，研究吓先

你哩個形
我賣完俾你到依家都搵唔返

我睇Alden cordovan 多

hehehe ...嚟個型同size 最好

用 “WEAR” 嚟個app

真心
個形深

多謝各位
小弟個IG終於過1000了

如果有得揀Indy boot或者spilt toe
各位ching會點揀

split toe

紅巴指Alden?我投Indy一票，但紅巴office工我又覺得tanker易襯啲

原來係另一位巴問眼殘

我覺得cordovan tanker靚D
calf 就一定係Indy

就咁睇好似tanker會slim啲
通常係eBay入手還是有特別窿路可以買到

去返T記買好似QC會做得穩陣啲
仲有雪糕食

主要睇last，睇買手店同Alden訂邊款，indy最大路Trubalance Last,前掌闊但頭較短,著落最舒適，但都有slim既 plaza last

Tanker最大路一定係Barrie last ,適合大部分人，但係有問題，如果你後踭極窄，後面位有機會甩踭，所以我建議落鋪頭試下先好買。

至於買既問題，如果中古二手，eBay係一個好選擇，但全新尤其係tanker,基本係好難買到

新手一問，想問下T記姐係

Tassels hk,算係香港Alden代理

Tassels

我第一對都係T記到排
好似等左兩三個月

Thanks Ching
睇嚟都係遲啲去T記買返對

有冇巴打著開Buzz rickson嘅MA-1，佢啲size係完全復刻返原版定有跟返亞洲人㗎？想買件lion uniform，但唔知想細碼定中碼。

利申：171cm高 66kg 重

有件BUZZ 的B-10~我同你差不多身型著38

收到，但會唔會太短但手袖又太長呢？大嚿就預咗，但怕衣不稱身

174高 66kg，buzz P44 著36

可能裇衫又細件啲

非slim cut牛仔褲,會襯牛仔褸/casual既西裝褸,應該買loafers定plain toe blucher好?

一定唔係loafers la ....

直上屙蛋啦 一定唔會後悔

我都想直上呀，但真係太貴，窮撚一名

又嚟！

不過我都同意

鞋係其中一樣我覺得值得買好啲，因為可以著好耐，舊又有舊嘅靚， 如果有心長玩，不防慢慢嚟，買真係鍾意嘅！

原來係unwashed

嚟條正，心動

買完今個月就餐餐食麵包

我地嚟度唔同岀面，唔會叫人一味買貴野，平有平玩，接受到嘅二手都好好玩！

屙蛋真係好吸引,但個價真係

謝繼聰又上水突個龜頭出嚟支持黃店
DLLM 啦

前兩日見到有對二手
$4xxx 其實係咪好抵屌
見個condition 好新

不過已經俾人買左
好似有啲後悔當衫無決定買
因為果時唔知自己啱唔啱碼 未試過呢個款
同我想買plain toe 同loafer 多啲

但呢啲情況係咪都值得買左先

想問下各位知唔知香港邊度有得買呢種厚身啲嘅樽領長袖衫

4千幾先？
就咁望 如果3800-4000都合理嘅

呢對我都有見到，諗過落嫁啦，點知見到佢剪左個tag

依位巴打中肯
鞋依家野 一步到位啦

你講果d brands 我都有著，總之就係Cordovan - Alden, 唔係Cordovan - 其他brands (prefer 🇬🇧)

其實Alden既CLX同suede都做得唔錯，皮嚟講，啲suede好厚實，但美國佬啲手工既差過英國人好多

多謝樓主同巴打既意見，我今日出去Tst睇下實物先

loafer 啦舒服好多
之前買落d alden boot 都賣得7788
alden 一定要買colour 8 tassels loafer

boot 唔太好著？ 我大細腳幾勁 loafer 怕好易甩

boot 夏天好少著，番工著恤衫西褲其實唔算太夾變左一年著唔到幾次
一對tassels loafer 番工 襯牛完全無問題
驚甩有tongue pad 可以加

近似color 8都有loake 771, 應該$1500有找

最底呢對係cj定🥚蛋
色似no. 4

唔好唔記得Paraboot

同意，鞋呢家野真係一步到位有著數，買少啲買好啲

CJ同alden揀都係alden
除非要rare shell就CJ，因為alden唔會排到

都有

想請教下有冇ching 唔退漿就咁着keep 住著unwash 牛仔褸牛仔褲

唔退漿係咪操唔到

點解唔洗呢，將來一洗就縮身

縮水

Loafer 我推JM Weston 之前買左對dark brown 著完忍唔住買多對黑色

咁今年小豬嘅樂天福袋咪無得直送香港🥺🥺

官方福袋好伏喎...

JM WESTON邊度買？
同埋大約咩價錢？

JM weston 香港好似無咗， 我都想入Golf

香港好似買唔到想問下巴打有無著開Alden,想比較下個size,然後上網買

又一年！

鍾意佢好硬嗰個感覺🙈

諗下都覺得好笑

Adlen barrie 我著 9.5D
JM Weston loafer 著8/ E
佢地size 好怪, 最好send email 去問. 佢會要你度完腳填張form 俾佢會建議你買咩size

頭先去左tassels 睇alden真係好靚，想問下巴打會唔會12月買會平，同埋試個陣有咩要注意

shell 就唔會有折，早買平幾百
搵會員帶你買有9折

Alden shell 無辦法有得平，果d 海外網有discount 係萬中無一嘅機會，仲難求過粉紅色乳頭！

佢哋唔一定有size 得standard D, E要訂
呢道大把人有vip 應該攞個電話就得

vip有幾折

9折

唔該哂剛好同碼，咁就大概知道睇下black Friday 有無平整返對先

第一次買牛仔褸想問下，上網買左件牛仔褸啱啱到，著tee shirt 著就可以啱啱好扣到晒全部鈕鈕，但著shirt扣就好似緊左少少同扣唔到頸嗰粒鈕。想問下牛仔褸應該點算啱身，會唔會買換大一個size比較好？

D 貼紙俾你係點樣玩
想問隻布隻色點? 同平時果D比有無大分別?
我想買佢件大戰版
樂天入手?

早幾個月take5訂
老實講我唔係好分到deadstock blue有咩分別
可能深色少少咁多
隻布無之前顆粒感咁勁
但又唔會似其他津巴布韋綿嘅日牛咁順滑
平時除左junky style
少見warehouse unwashed
同埋係 赤耳(粉紅色) 唔係黃色

貼紙係比人學佢官網咁貼上去自high我就儲起佢算

當你夏天操過一條厚少少你就唔會咁認為

無知一問,想問下standard D同E有咩分別??

E會闊啲 人人對腳唔同 我自己左右腳都唔同 所以要試
注意 闊啲對鞋一定會長啲啲 我度過8E會比8D 長0.5 cm

執下自己d VTG野

原來有dd法國野

背心

Black Moleskin Jacket

NOS Moleskin Jacket

同上，不過係vintage

下面係英國鐵路制服

仲有d 30s嘅金屬框

睇下black Friday 有無平 x2

hahahah yes la

Barbour會唔會black friday有discount?

都大機會呀

好耐冇見
我都想入件

竟然記得我？
諗緊買咩款好

想問下咁多位操牛既巴打
而家疫情下，每次出完街會唔會消毒下條牛
定係會忍手寧願唔操住

噴酒精

咁咪好快爛

唔會啦

想買對cap toe boot黎襯workwear/military...
係咪都係alden最正
已經有對975
alden之外有冇其他推介
calf/shell dou ok

啱啱都買咗
順便做埋 Take 5 VIP

Viberg service boot/boondocker
個人覺得比alden shell更好襯衫
Shell太formal感覺

上網見到好似有枝專洗denim既乾洗噴霧
有冇巴打用過？

巴打諗住點襯
好期待色落效果

會唔會多過30% off?

睇中咗對red wing 9060
想問下同價位有冇其他更好既選擇

秋天露營⛺️季節也要操牛褸！

洗咪3000
3000好多選擇

redwing2000以下都ok既
1000左右係gd deal
茶芯唔係d特別野
9060都係特別在unstructured toe(?)
redwing d皮係自己廠
3000左右好多日/美牌簡 手工/皮質冇得比
甚至東南亞可以訂製 你簡埋咩toe/ welt structure都得

都係交流下
有錯請指教

Classic bedale 1K尾(上年)

見到個價大概2500左右
如果日牌有冇d類似呢對茶芯色既款？

搵日去musea試下先

2500 日牌難d

依個價
日牌望下zerrows, brother bridge
再上就rolling dub trio
但好似得lace to toe係unstructured toe

你真係好鐘意依個款都ok既
因為極似既現成款得viberg(兩倍有突 唔覺特別好
同樣價錢 東南亞shoemaker 手工同材料都好過rw

又唔係喎，我又覺得viberg quality 幾好喎

9060係flat box設計
復刻返30到50年代嘅boot
flat box就係無鋼頭，或者叫soft toe
哩個設計會係會拎到對鞋無咁bulky
養出黎個感覺會好唔同
以前好多Engineer boot同work boot都係咁
保護功能方面真係差d
但著出黎真係好睇d
而哩個設計又真係得red wing個價位叫ok

thx巴打 學到野
見到唔少engineer boot係咁 好正

著開Chippewa 6吋版鋼頭，試過唔小心踩咗落個著拖鞋嘅人隻腳趾度嚇到我

Viberg service boot 好似幾正，黑色果款茶芯有無巴打著緊，但Benny 賣6千幾都幾貴

睇完介紹身中劇毒
明明條豬仔四季都未有腳著又想買

諗咗兩三年終於入手，見d 人襯得好靚，希望我著唔會變醫院病人

有冇巴有著開？

襯條tie好似幾好。

之前有巴打放呀，36
唔知自己啱唔啱

鋼頭會唔會重好多?

我其實覺得唔易著，但又想玩下，所以諗咗幾年，諗得嚟又熱

其實唔差嘅，但made in China同香港好少會著到...pass

感謝巴打

唔L 係MIC ar ma ? website 寫made in UK ga wor .... 屌，驚驚tim

我問過House shop，佢哋話係...

多謝上面咁多位巴打
學到野

同flat box係偏細
但break in完會舒服

唔la 係呀？

上年有興趣買佢件黃藍，問問下佢話係...仲係好hard sale條友講

我個對左右腳d 皮爭好遠...著出嚟好核突
我喺IG都見到好多對都係咁
可能要撞手神

啱啱send 咗email 去lavenham 問，如果係MIC 我cut order !!

一於搵日試試佢

巴打個對係點
介唔介意share下

又一年了！

買！warehouse 係唔會後悔的

Made in England wor .... 咁我唔知點解HS 會話係MIC la

咁我有少少興趣喎

go go go !!!!

師兄邊到入手？

官網

呢個牌子size點預啊 好似唔多覺有size chart

牛褸真係好撚難操
而家佛系操著一次洗一次玩整體色落算

之前入左呢件，開心著用中
我都驚carry唔到全格仔

留力all in warehouse 春袋

有冇啲高腰 直腳
唔會太闊既牛仔褲推介

好想回顧下上年warehouse新春袋

最好窄過orgueil條OR-1066少少

差啲Miss左呢期書
見到有Ching想買鞋襯
放毒先

邊度有得賣

好耐無入黎了頭先睇返幾日前買痾蛋loafer 諗起我都未買 同想講tassel loafer 個A last 我係著唔到一係太長 一係前掌太窄

都幾重，行路會轟轟聲
因為佢唔只個頭係鋼，個踭都係

我平時著開38而佢嘅vest我要著S

一萬羊必中褲
不過好多巴打中監等褲

都係同普通牛一樣咁襯
不過而家著幾次就會洗

訂咗兩個月，終於有消息話11/12月岀貨，希望今季仲有得著啦！

我今年收爐啦

支持佛系操牛
隨心就可以

求warehouse 福袋購買教學

一直佛系，從來都佛系，所以無成功過，善哉！

今年都想買個係官方定鋪頭褔袋？

真，我條條都無honeycomb, 貓鬚得幾條

今年稲妻オンラインフェス轉左網上形式

同求

無去過，多唔多平野

平野要花d時間搵，半年前左右佢搞過一次，買左兩條first arrow 羽毛total 一萬羊。 btw 今次Warehouse 有參加

可能再操下會愈來愈靚仔呢

左果隻

好正

點解musea睇既barbour係分大中細碼既

Ashby係分大中細 冇問題

分享下d其他野
未有機先買casemini既手感應該好好

靚喎，手染古布？

條條都係得幾條貓鬚
未有疫情之前都忍到著二三十次先洗
而家最多四次就洗

返office 工只得星期六日可以著牛

我都係返office, 之前一直係中環日日full suit .... 依家嚟咗工廠區，除咗爛同短褲著乜都得！ 我覺得好似去咗另一個世界咁！

早排入左一件Heller’s Cafe X Ring jacket Norfolk jacket,y拍 ¥10000

公司依家可以casual wear, 我日日都著牛

係呀紅巴，佢仲有其他款都好正但都係鍾意indigo

巴打你bedale 是咪34
呢件36岩唔岩

唔知呀，冇試過上身，唔清楚

HAND ROOM幾好著

所以放左喺度,無著好耐

介紹下呀！

60% Cotton 40% Linen，我怕熱，覺得有點厚身
Fitting偏修，細節位幾靚

而家做日本公司最多著卡奇褲
連causal Friday 都無
之前做美資公司都有一日causal Friday 可以著牛返工

照著
唔覺嘅

巴打正野wor

歡迎加入

係唔錯，但巴打喺嗰邊先成日著到，喺香港嘅話，我對背心有興趣啲，等緊black friday

見到醫院病人忍唔住笑出聲

我覺得有d 似

係D網買咗條japan blue結果唔啱size
佢量嘅數字同我量嘅有出入

有無ching試過同佢換貨退貨
大概要搞幾耐

我著咗兩年

想問下往年Black Friday買Trickers有無得平？

End clothing好似有架之前

膽粗粗入新野介紹下俾大家

Vintage法國框

就咁望落去係 不過細節同cutting都係有差異的

你可以上網瞭解下

依家條Gurkha褲腰位有啲鬆
如果想喺條褲帶2邊加窿
想問下香港有冇改衣店有嗰部機幫手加？

Google搵左幾間改衣店都話冇部機幫唔到我加窿

請問warehouse 既size chart 準唔準？

準備買件type1 one wash

諗緊要唔要買大一碼

買到條錯版LVC
個洗水標車撚咗去第個位

無所謂架

好似整牛仔褲d舖頭有
你問下housing of denim?
因為要打棗同整鳳眼

有少少多唔聚財

Selfridges
END

我都搵緊，想買croots tote bag

selfridges好似幾抵 多謝介紹
barbour gold standard $4xxx就買到
可惜香港無機會著

有冇巴打解釋下 barbour classic 同唔係classic既分別係咩

classic 用sylkoil 唔係classic 用wax

sylkoil 會啞色d, wax 會好似濕濕地咁

thanks 紅巴

長知識上年喺end入左件classic都唔知係咁分

有興趣可以睇下，都幾多info

著得耐 無wax 好過有wax

正呀，我有對黑色，都想入對啡，睇下black frideay 有無機

落雨會唔會唔冼水

上次黑雨我就係著佢，無事！

係brut archives入左條royal moleskine cargo

59歐幾抵屌，但郵費都32歐

同埋想問下各位巴認唔認到佢對係咩鞋,睇落又似
JM Weston,但又好似paraboot avignon,佢只係話leather shoes

avignon 唔係loafer 嚟架喎

Brut d軍品嘢食水超深，重要減價先59歐...
Ebay 呢條褲全新都係大概20-30英鎊

紅巴，係第一張圖

無咩用過ebay 新手唔知價當交左學費

靚wo條褲

hahaha 唔識，avignon 同chasse 條welt 都好似唔係咁。 要召喚魚蛋巴

日牛or 牛仔褸black Friday 有冇平？

巴打條頸巾好靚 方唔方便講係邊到買/咩牌子呀？ thanks

巴打邊度買or做

覺得Michael就黑色靚，chambord就maroon靚
然後兩款都想要晒

hahahah 我就係有黑michael , maroon chambord

今年目標係red avoriaz

drakes嚟

新手上路

想問問大家，我有件sugarcane type2 one wash著左大半年，係咪要浸一浸/洗一次等佢縮一縮
如果要洗攞落街磅洗個皮章係咪會縮 thanks

唔好磅洗呀， 磅洗一定會焗乾，會縮多咗同淺色。

屋企浸下，fing 乾，再反轉曬就ok

thanks

咁如果放攞洗衣機洗得唔得？

得，但千祈唔好用有漂白嘅洗衣粉/液

新手想問下你地著workwear
係咪一定會攝衫？
小弟有肚腩攝完勁撚奇怪
有冇巴打可以唔介意提供下唔攝衫既著法

我一定zip
高腰褲一定要zip
又包到個肚腩
好有安全感

未試過唔攝
尤其著褲一定係用suspenders

問題我唔高，點先攝得好睇
攝完覺得自己勁撚似香討古著清
我都有Army Pants但我慣咗唔攝

我覺得好睇你條褲腰線去到邊
我慣咗褲頭去到肚臍，望落隻腳會長啲
利申172

你唔ZIP仲怪
攞個比較上4下6會好快
5.5身Gg

敢問巴打你著果啲係偏vintage向既Henley Tee
定普通既Tee
我得一件Henley 睇嚟要買多2件
普通Tee都攝係咪會好柒

我乜T都zip喎

我著Henley tee

普通tee的話我覺得要睇款

例如如果著比較軍款嘅話攝下都唔會覺得怪

再唔係就外面加件褸

不過都好睇你自己覺得邊個著法舒服/順眼嘅，唔洗盲跟 當係著出自己style

(最主要係我好少就咁著tee，通常外面都加件褸，所以問題不大)

冬天出面一定會有件褸既
不過想問多你一個問題
你係全身full gear 都係vintage items
定mix下啲唔係vintage既brand

例如我今日係日牌純黑色tee
外配60s workwear jacket
下身係闊身卡其Muji Pants
鞋係Kleman

巴打會唔會咁Match下
有冇啲咩意見俾下我呢啲新手

想問巴打行開咩style
workwear?
Military ?

有時full gear有時mix

Mix嗰陣通常係因為未揾到接近同款嘅vintage真品，所以都會有幾件其他牌子嚟complete返個look

自己偏好於玩western / dapper / 軍事

Vintage ar
我9成時間都zip
我有個IG
得閒Follow下
IG: vin_tage_place

我都係咁
乜都 mix下

喂即fol
我超鐘意睇/ 抄人配搭
唯一問題係啲Vintage items愈來愈貴
就嚟買唔起

有時真係有買襯早
我都覺愈來愈貴

今晚返去試下用水浸浸先

瘦矮仔 169 著開U記s碼 想買件m51應該去邊度睇下好?
係咪都係去旺角搵 唔敢上網買覺得好易買大

最近係白鯨入咗件hunting jacket
但好厚，我好驚香港冬天著唔到

請問咩叫屙蛋？

Alden, 美帝鞋牌子

巴打同好喎

想買第一對redwing由細到依家出左黎做野都想要 但一直都覺得好貴
諗緊Mac toe定round toe 兩隻都好靚
利申 唔夠米七 少少肥
有無巴打教路
btw 唔知呢度問岩唔岩有錯既唔好意思

8111 iron ranger

香港冬天啱啱好嘅，我有呢件

有冇實鋪？想去睇睇

冇
online order
要落就快
做曬佢就唔做

去試啦
之前我advise人著乜碼俾人小到上火星
應該無人敢出聲

但邊度有多d可以試

你打香港古著店都大把
每一間唔同style
跟住佢地ig就會知邊間適合自己

靚喎
我都想買件動物鈕既hunting jacket
但呢種料好似仲厚過我果件

你個件唔算厚 香港無問題

我著法係shirt(打tie)，waistcoat，再加呢件，加頂bowler，加對dents，啱啱好，唔凍又唔熱。

一定要試身

想問福袋個啲幾時有得開始訂？
未買過 今年想買個warehouse 福袋玩下

我有嚟件，上年著過幾次

Yahoo bid左fullcount 1st
size 唔岩
有冇師兄有興趣
請留tg

er fullcount 就不了！

pure blue japan
c j

我咁攝衫

我鍾意第二套，第一套睇落矮左，條褲好正

角度問題

你哋上半身點著去襯Whiskey shell
我成日覺得反而黑同color 8易好多

我著緊黑tee ja
黑色 白色 淺藍 灰 色咩都得
whiskey 淺色先好襯

黑TEE 陪 直牛唔會好怪咩

真係好百搭，玩啡色（紅黃棕khaki）深淺變化

綠色，藍色 ，白色褲,cream咁既色都得

靚suspenders

Farfetch有22%off

Single day, 可以嘅話就唔好買啦， 11 Nov 唔係用嚟promote shopping ....

不如等black friday 好過啦

屌呢間野之前勁多人俾人盗用信用卡

呢條我都有買，我問size問左brut 同Broadway&sons
間仆街brut 十問九唔應，Broadway 應得勁快最後幫襯左Broadway

想問下師兄邊度會有$2k樓下嘅gommino driving shoes賣？

Good idea
另外想問下紅巴喺farfetch買paraboot特貨可以做到幾抵

Chambord 大約2800 左右，Michael 大約2300, Boat shoes 見過9xx

不過唔sure 今年有冇

圖一vintage
圖2 RRL

eBay 買vintage有冇邊個seller推介？
想買啲褲

幫襯開vintage-habadashers

串錯字 vintage-haberdashers先啱

想問下大家uniqlo 上身 pherrow 褲 alden 975 會唔會好怪？另外新手第一次着alden,我想問下我行緊路個陣
腳指公後少少個位有啲逼係咪正常，我試個陣無依個問題，求解答

唔會怪啊，好好睇！

唔怪呀，點解怪？ 幾好

eeeee 原來巴打最好都一步到位呀？ 恭喜

我唔知係咪我攝衫攝得衰,好似怪怪地錦

本身都無錦快一步到位,但個日去中環TASSELS 試又好靚,加上個SELL服務好好,所以我就入左坑

紅巴,可唔可以講下ALDEN第一次着行路個陣腳指公後少少個位有啲逼係咪正常,我係試個陣真係無覺得逼

無入錯架啦， enjoy ....

睇人入坑最開心

試下薄身啲襪，啱啱開始我都試過，著左一排break in就無野,好舒服

Btw恭喜巴打入坑，我都係早兩個月入坑，小心中毒搞到我都想入多對v-tip既suede

入坑就唔只鞋嘅，上下都要襯，個坑好深架！

見有巴著cj whiskey ,今日我又著

Resolute 710

Cj whiskey loafer

無錯阿紅巴

錶帶都襯埋

我已經心郁郁想搵啲馬屁屁既case

唔該巴打，我買完alden就破產啦，應該有排先再買

個個巴都係咁講架啦

如果你指phone case我就唔太建議，因為cordovan濕左水唔係咁好，如果手汗多洗完手成日拎部機

多謝巴打提點

我果時去到tassels時都係諗住睇下，但見到一嚟Alden馬Patpat既光澤感真係好吸引，二係tassels既服務真係好周到，又幫你度腳,試fit,又講解好多，咩last係點，適唔適合你，注意事項咁

正

我都想買條咁樣嘅牛仔褲襯對cj whiskey
不過冇著開 咁多個brand唔知點揀好

我都係偽巴打，本身都諗住過幾個月先入坑，點知佢個service真係好到，我就即刻入坑

各位巴覺得呢對Alden 點啱啱先入左對山打derby,又見到呢款

66501款，resolute 710襯皮鞋我個人覺得最正

梗係呢對啦，Leydon Last Fit到好好著

巴打resolute 香港邊到可以試

Incredible好似有賣
不過個老闆串過馬L

早晨
70s Lee
60s Big Smith western shirt

in alden we trsut

知唔知呢對幾錢？襯牛仔褲Henley tee ok?

alden 就係要咁襯阿
你預有vip既6千左右

幫襯左幾次個老細幾好傾wor

咁買幾多先有vip

2萬蚊，但就唔知幾多個月內

一年半買夠2萬就會有vip

我前幾日買左對975就59xx

我好耐無去
我嘅印象仲串過馬L
連d店員都係態度有啲唔太好
可能我個樣窮

好彩抽到rare shell一對頂佢兩對榮巴買多幾對就vip嫁啦

買完後既我

點抽想入坑

Full count條suspenders幾靚，但

認真 覺得近年古著工裝主流style愈玩愈舊
啲闊褲完全係1920-30年代風格
啲度啲巴打反而多1950-70年代風格

有冇Mod/Classic Punk同好？
我有幾件70年代Ben Sherman啲料勁好
配Levis同Clarks/George Cox

唔洗但啦，忘記佢啦

我揀咗台灣brand嗰條

玩得冇咁仔細

NIGEL/ ORGUEIL suspender都靚仔
咁撚多選擇. fc bye

Fc好平咩？
買其他都唔益佢

我就keep住追尋傳説中嘅President Suspenders
淨係見過一次實物，後悔嗰陣冇買

有無介紹未聽過

唔該199巴

係大約1900至1920年代嘅產物，最大特色係條背帶利用工學原理令到用家可以更舒適自在咁活動
之前好似有牌子復刻過，但我想揾原年出品

唔該基因巴，又學到野，呢類真係超級可遇不可求

依家ebay上好多時揾到嘅淨係得佢哋嘅包裝盒同tip plate

咩牌子？有無圖share下

唔知算唔算古著
但想問下有無巴打知邊度有藍色但又唔係牛仔布既 coverall 外套買？
好似圖中咁

買左件 orslow 40s 既, 想買多件淨色既著下

Vintage suspenders真係難搵到喊

台灣brand

各位巴打
係度做左mon post狗一段時間，前兩日終於上左take 5買左一條豬、一件桃太郎vest同埋一件Pherrows既type 1

想請教下巴打們關於件type 1
我見件野甩色都甩得好嚴重下，扣下紐都成手藍晒，我平時用開皮背囊，係唔係預左一定會色移得好嚴重？
同埋想問下一開始操果陣，係唔係唔好著淺色衫打底，要預左佢一定甩色？

恭喜巴打入坑

甩色就一定嘅，有時手指手甲都可以藍藍地，正常

皮backbag 就要睇嘅皮， suede, saddle 係可能會染到色，bridle 果d 深色就問題不大。

通常甩外面，入面應該問題唔大，如果真係擔心就洗過之後先著淺色。

不過我自己就咩都唔係好理，染到就染到，無咩所謂

印象中你都揾梗呢條

thanks 紅巴
事關我仲順手執左兩件henley tee如果冇乜點著過就染到色始終會有小小肉赤

不過我都同意玩依d牛真係染到色應該都冇咩所謂，要train下自己過到心理關口

唔好話president. Nuway 都好難搵 遇過一條 miss 咗

啲suspenders喺各大鬼佬vintage Facebook group都好少人討論但實際上個個都虎視眈眈

啱啱見到條Nuway，留tg我俾條link你望望

仆街發覺有肉地唔高既人勁難carry vintage風
試過玩工裝但身型問題carry唔起
轉玩military 都還好
但個仆街屎忽大著褲又唔好睇
好撚灰心

Ebay?

即刻做埋vip?

求圖

試下old West？
參考下The Good, the Bad and the Ugly入面個Tuco，佢都唔高亦唔係特別fit

想問berwick係咪真係唔掂？唔建議買？

我覺得要公平d, 佢平，西班牙造，款唔衰，其實交到功課。 鞋底硬係真，但我接受到。

一分錢一分貨啦，唔係人人都下下對對屙蛋

如果只用款/料去講 都買得過？
唯一一對皮鞋係以前hoax買黎返工著 平野黎 我諗berwick 個底唔會差得過？

講真佢呢個價錢嚟講，真係算唔錯，又算多款揀，不過我就只買佢既suede款

如果唔係著得咁唔舒服我諗我都會買多兩對唔同色既suede loafer. 始終價錢算相宜 但奈何佢個last 唔夾我

我貼腳
break in左
覺得ok
係著得耐 攰
佢feel有得似輕版既worboot

我腳掌闊 前半腳掌夾到好痛 底硬搞到行得耐腳踭好攰

我都闊
個底係硬 就係個底有d似workboot feel
upper leather/ last/ construction我覺得唔錯既
對得住價錢

點會呀啲工褲寬到咁
瘦底反而覺得點都差啲
特別係OVERALL同SUPSENDERS

巴打有冇啲咩工褲款係carry到藍色workwear Jacket
我搵咗一陣覺得好似冇條著得好睇咁

淺色or wabash overall

其實加鞋墊係咪就解決到？

有人買鞋會遇鬆d 加鞋墊
但我自己鐘意貼腳

圖中呢件zara有 @399

lh 入果隻法國brand chore coat?

想問下lh 係邊間 想睇睇

this one .... Leather Healer (LH) 有

平平地買2對當一對 b and l 咁買阿
但 b and l 都想買對試下但香港好少款

好 唔該哂
不過再深色少少就好
見到lh 有件牛仔布嘅都幾靚 不過已經入左件了

推介darntough既襪
勁好著

ebay 有大量NOS 法工， 有如買vintage 仲好啦。

係呀，即場做埋vip冇VIP價真係太貴
桃Vest係依件

Pherrows type 1係依件，好鐘意佢用左兩隻色既線不過想問下其實以Pherrows黎講依個價算偏貴？

新手乜都唔識

pherrows 依個版冇tback 唔係4鈕版 算偏貴
但唔緊要啦 依個牌子唔錯啊

早晨
Vintage WW2 USMC P44 jacket
50s BigMac shirt
50s Arrow Shirt Company tie

想問下各位巴打
買native American Thunderbird 既手鈪你地會去邊幾間買最多？有冇咩好推介？
暫時得Daychild同白鯨見過有

我都係喺Daychild買
上年有間日本店喺佢度搞咗個popup 嗰陣買

MorningStartTrading 丫嘛
你果個幾錢？
Etsy果啲唔太好睇
都係香港試左上手穩陣

印象中二千零

抵啦
仆街我上MST個樂天store
全部靚既賣撚曬

Alden竟然有off,但應該好快搶哂

係已經搶晒

搶曬了 尤其cordovan

有無岩
我IG
Vin_tage_place

Sry巴打
我想要Thubderbird但你好似冇，得Pins

賣哂啦
follow下啦

買左對Suede Mocc Toe Blucher

我之前都買左，好抵

我一早follow咗

702好著呀

不過我跟我Barrie碼買唔知啱唔啱us9

唔使usd500 買到Alden cordovan？

唔岩，要大半碼，Orlean Last係True to size

唔該喵巴即刻email佢地先，唔知換唔換到希望仲有size

可以上brycelands睇吓
多個選擇

巴打點襯？

呢件對我太細，應該會俾女朋友
如果岩size應該會t shirt 西褲

好中意呢種chest pocket

我都好鍾意，仲要有好多唔同拉鍊

聽左巴打講對suede唔太啱我款碼，收工即出去tassels試，真係有d窄
但pronconsul果邊仲未覆，然後就試左alden果對officer shoes,sales話返左無耐已經得款兩對
依家到14號滿4000以上減399，vip折照有，同埋hsbc又有40000分（折200蚊k11 coupon) 啫係5400蚊落樓，真心都算抵屌

巴打好癲 一連入手好多對

巴打好有貨！

所以話痾蛋係有種魔力但唔計rare shell，想要既款我都差唔多買左，差tanker同loafer想要，但奈何loafer既last唔太啱我，所以應該停一停啦

提早收爐啦紅巴

巴打得閒post相

我今年target 仲有對paraboot avoriaz, black friday 入到就收爐

Rare 我發覺chukka 款最多 早兩三個月先收到email 問我要唔要對 ciga chukka 但我有對 ravello 所以冇要到

K11分店？已經得返兩對九成無我size啦

再放
Trophy Hummingbird Jacket
全新
原價10000幾
平放
有意TG

今天不是Single Day,不是濕9光棍節，不是shopping日

Lest we forget!!

想搵件拍鈕既heavy flannel / flannel wool shirt jacket
有冇推介

Filson la

Thx

起身求其影咗兩張,等放假先著下

今日著痾蛋Indy,順手求襯boot牛

black 定color 8黎
佢連埋shoe tree？

襯boot牛orgueil
或slubby/ neppy d既

印象之前係寫color 8,但依家改咗寫dark burgundy,我自己覺得好似深色咗，但alden近幾年啲color8都深色咗，聽講當年係紅啲

原來係咁
會唔會愈著愈前返
想入對color8 但本身太多黑/深色鞋
都係留多個錢返追whisky
巴打有冇門路推薦

人人都痾，我今日都痾

兩對都係color 8 ... 左邊舊嘢係啡紅好多，右邊新就黑黑紫紫咁

曬下佢就得，會愈來愈淺既

哦 但曬得多
淺色左會唔會冇咁令身 啞左

左好正 著耐左自然會淺？

想問下巴打們點睇Filson既Tin Cloth Jacket?
果日走去入左個24 briefcase，順手試左依件覺得好鐘意就入左

不過我係Filson個網搵唔到依件野既資料

香港有冇地方有得試 睇佢d size我諗xs都著唔掂

Ps 著開日牌36/38

我一直想入short cruiser .... 但shipping 太貴。

巴打嚟件邊度入？

荷里活果間其實個價有小小離地但買夠3800有會員9折
不過我早兩日睇佢d舊post懷疑依間野可能藍藍地

第一次買依種外套唔係好慣摸上手會有小小油

上面講荷里活果間我見到有幾件
不過果到好似唔太想你試野咁

alden sf 排 lwb ptb chukka..哩3款最大路 1~2年就有
其他特別d 既都唔洗諗咁濟我就轉左買c j
一係你就食炒價同人買10000+ 一對

cj 斯文得濟 我腳又闊
都係想要trubalance last既鞋

有對Alden suede chukka, Alden shell cordovan boot
冬天咩衫襯得好

我都係Indy既whisky 我見到未見過人放，tanker就成日見人放，聽sales講alden,4-7月停左工，原本12月到既貨會推一季，但黑色tanker可能趕到12月

tanker邊度見到

今日都著Alden,不過係horsebit loafer

Carousell，但有啲價離哂地，有對Barrie last whisky色25000蚊，痴撚左線，plaza last 18000完全買唔落手

on99去bespoke都得了

荷李活有冇名？🙏🏻

Al Alba

如果睇啱filson, Luddite 可以訂，佢哋都有d filson 袋現貨，clothing 就好似無，但可以order.....如果荷里活係藍就幫襯Luddite la ...

有冇人玩舊tie?

1940s tie

右邊係boots? How much??

我之前返工打得太多tie.... 依家可以唔打，就唔想再攪。

以前返工嗰陣要著制服，冇西裝著，所以平時中意玩下

有無d咩work boots
好似red wing, white’s果d咁
但可以唔駛加鞋墊都好著？

想問下black friday/Christmas sale,croots啲袋有冇折？

偽巴，你對alden鞋底個貼紙會唔會整走？

同想問下，有冇咩牌子既鞋好似alden cordovan 975 錦，係比女仔着

新post 已開

1000